其實我地可唔可以話班黑警同林鄭欺凌我地

欺凌到逼死左人 應該都幾大罪